'\" te
.\" Copyright(c) 2007, Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH clprivnet 7 "2007 年 9 月 5 日" "Sun Cluster 3.2" "Sun Cluster デバイスおよびネットワークインタフェース"
.SH 名前
clprivnet \- SUNW,clprivnet Sun Cluster のプライベートネットワークドライバ
.SH 形式
.LP
.nf
\fB/dev/clprivnet\fR 
.fi

.SH 機能説明
.LP
注 - 
.sp
.RS 2
Sun Cluster リリース 3.2 以降、Sun Cluster ソフトウェアにはオブジェクト指向のコマンドセットが含まれています。Sun Cluster ソフトウェアでは元のコマンドセットをまだサポートしていますが、Sun Cluster の手順書ではオブジェクト指向のコマンドセットしか使用していません。オブジェクト指向のコマンドセットの詳細については、\fBIntro\fR(1CL) のマニュアルページを参照してください。
.RE
.sp
.LP
\fBSUNW,clprivnet\fR Sun Cluster プライベートネットワークドライバは、ストリームの擬似ドライバです。このドライバは、Sun Clustrer プライベートネットワーク経由で通信を行う標準型 Solaris インタフェースを使用する Sun Cluster の常駐アプリケーションをサポートします。データトラフィックを全リンクから外すことで、プライベートネットワークの帯域幅を自在に活用し、可用性と耐障害性に優れた通信を実現します。
.SH アプリケーションプログラミングインタフェース
.sp
.LP
このドライバは、文字型特殊デバイス \fB/dev/clprivnet\fR でサポートされ、Sun Cluster の内部処理と Solaris の標準ネットワークユーティリティーで使用されます。このインタフェースは、一般的なアプリケーション通信に直接使用しないでください。
.SH 管理 
.sp
.LP
Sun Cluster の内部インフラストラクチャーは、ドライバをインターネットインタフェースとして完全に管理、構成します。
.SH ファイル
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB/dev/clprivnet\fR\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
\fBclprivnet\fR 文字型特殊デバイス
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB\fB/usr/kernel/drv/clprivnet.conf\fR\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
システム全体のデフォルトのデバイスドライバプロパティー
.RE

